如果第時BNO轉BC 啲口裏愛國嘅藍絲會唔會狗衝申請？

一定要cap低班仆街證據 到時send畀英國政府話佢哋唔係真心擁護效忠英女王（佢個移民要求嚟）

佢地一定會, 仲會搶機票
佢地一到步就要求英國取消政策

一定會啦，Btw，呢兩個月我見證住有5個親人朋友 renew BNO，由此可見大家好擔心時局惡化。

我2015年就已經renew咗一完雨傘就知冇得救

問題係比bc藍絲 佢地又會唔會去英國先？
生活到？ 搵到工？

最後佢地應該都係留係大灣區

去唐人街搞亂檔

做打雜下欄嘢囉 唐人街大把廢老唔識英文

唔使諗即刻答
肯 撚 定 會 狗 衝

去到之後繼續日日幫中国打飛機

佢地一定會話 香港比d 廢青咁亂 我都係走算

似啦
藍屍=自私

屌 咁要好似美國visa咁
Check 五年social network account , 奶共既無得去

係咪申請左香港護照就無機會了

如果得應該即斬，唔會再比人申請

我6年前續仲比人笑千幾蚊申請本垃圾
果時香港人仲係大中華膠

續領係永久權利嚟

應該唔係

其實本身bno係可以變bc
只要你有辦法完全放棄香港藉就得
但香港政府唔承認bno係有效nationality
所以唔畀你取消（會變成無國藉居民）
變相綁架你唔可以bno轉bc 總之就仆街到震
最仆街唔係英國而係香港

申請得快過你呀

97後出世冇份
明明我地出力最多

用阿仔搵老豆老母逐個捉

你都傻既
真香港人會留低用BC身分無後顧之憂開佢老母波

試著說

818， 追討黑警濫權!!!
818， 正視警黑合作!!!

一定要

有無咩地方係集中香港人住

唐人街